講好左核彈都唔割呢？

你班仆街見到燒山就屌晒鬼？
有冇諗過依位手足真係抱住攬炒既心態去抗爭
咁多野發生咗，死既死傷既傷
口講核彈都唔割係因為未燒到你地度
你地就係怕有一日要到自己承擔先咁快割蓆
你地要做乜都冇人阻止過
點解一聽到攬炒就淆晒青要阻人？
對唔對得住付左血汗同生命既咁多位？
佢係要做我地就全力支持

我希望核彈都唔割唔係得把口

知道

何解燒山=攬炒?
咁你燒自己咪得囉

個核彈最好唔好掟落自己友到啦

無人話割
只係唔合理就要指出

不如你講下燒山點解對運動有益？
我只睇到地產商會好開心wor

請大家善用不推文回覆

燒山就係攬抄？
做親野不嬲都有目標對準香港個地位大家攬抄
而家燒山係點解先

因為燒山淨係香港市民攬炒, 益左商家同政府

你講得清
燒山可以點推動場運動
咪冇人割囉
3個啦 你都唔知句野點解

ON9對已方有利敵方有害既事先唔割
燒山除左幫港共加快發展東北
同令市民冇左休息地方我諗唔到有咩用

我發覺越來越多人唔用腦
唔係你話攬炒就咩都可以做
咁你殺人強姦話攬炒都得啦
最驚你做完你同手足攬炒多過同香港攬炒
講多次 用腦啦

唔割 但係唔好傷到無辜
正苦本來都唔理環境 燒郊野公園有乜用？

唔割還唔割 討論好正常

梗係割啦屌
有狗屋唔燒 燒我後花園

[831核爆啦] 悉心佈局咁耐 警犬終於都要跪低

推自己Po先

炸撚死埋自己人啦 仲核彈
同埋真係好撚中意郁D就屈鳩人割席架啵

燒山帶咩意思
圍狗屋 都仲明

和理非知唔知架 核彈都唔割

不嬲嘅共識都係針對政權，不傷害無辜人

你打狗，我唔割
唔通你打救護，我又唔割呀？

你放火阻狗推進，我唔割
唔通你放火燒山，可能燒埋無辜人，我又唔割呀？

和理非大眾對抗爭不嬲係葉公好龍

核彈炸狗就唔割席
核彈炸手足／記者／路過市民又割唔割？

燒山我個人嚟講係極不建議
做完都冇意思
斬人亦然
同另一場大屠殺冇分別
當然
你唔做都做咗
為大局而言
只能夠係唔割

有啲人擺明扮傻,
我地識長輩圖,人地一早都識
以前連登台日韓父母港女屌云曬,
一樣係以彼之道還施彼身,利用連登仔既臭口言論燒番落我地度,
引你班人互片
今次就超多傳聞post,
同埋山埃貼士post,話抗爭做咩都唔緊要,仲話燒郊野公園
有啲人扮傻既無辦法
真心膠既希望救得番

燒山係咪真係自己隊友黎
前日先講100%過人權法